工程界功能組別冇黃營代表

oh 玩撚完 係咁先
但都要堅持黃

有無人出呀，求其都好，咪比對家自動當選

up

行頭太細,D客唔係政府就係紅企
邊個企出黎邊個準備轉行

呢個?

沈旭輝介紹嗰個咪工程界
不過唔肯定佢係咪黃絲

黃偉信近日於明報發表文章，屌九支資壟斷大project

黃入得去都變藍，成班既得利益者

中科條友走去選九西，仲要之前冇初選，出嚟𠝹票

潘焯鴻反對初選：從不贊成大台

被問到為何不參與民主派的初選，潘焯鴻指，因為從來不贊成大台，認為大台都是存在私利，他稱自己看過每場初選論壇，「爭櫈仔多過立場展示」，質疑是否可以先為大家先篩選候選人，「初選同人大831有咩分別？」

潘焯鴻直言反對攬炒，認為否決財政預算案後，特首可根據《基本法》第50條解散立法會，在沒有列明何時需重選立法會下，屆時政府就可以動用緊急法、做臨時預算，只會進一步加大特首權力。

連初選同人大831有咩分別都分唔到

藍偉信

冇一個本土/眾志系係冇意思
衰過盧偉國

益友?

條友明藍啦, 佢條友點解唔選返自己本行走去搶黃票姐

一個有公信力既黃絲工程師係好難係深藍廢老工程圈突圍而出,俾你考左牌去選，都少人投

睇晒成個訪問
Feel到沈旭暉聽到無癮

問佢同盧偉國有咩分別，都講到唔中point，呢d問題唔係最basic咩
講到選議員之後做野，又講咩做benchmarking睇到好尷尬

反映出佢自己選議員都無乜明確目標，唔知sell乜，無乜prep過咁
跟住又講埋d咩R福利資助人讀NEC BIM

好過藍屍先？

咁如果投嘅話會揀佢多過盧偉國嘅講真

其實佢敢出嚟選已經好難得

盧偉國有料過佢

至少都搵d黎廣德，倪學仁先得

同要係建制派搵黃絲無分別

頂多都係得D偽君子

唔會有真黃工程界代表

因為而個界別都係賣港既得利益者

條友唔係建制嫁咩，類似自由黨果流

其實佢真係應該去工程界，佢同港鐵翻枱呢下我諗業界應該都有d公司深有同感，只係唔敢出聲倒自己米

實際上業界對佢嘅觀感普遍都有啲負面，而且佢無工程師資格，雖然原則上仍可以參選(因為同業界有密切聯繫) 但稍欠說服力

扮

咁而家冇人ar ma 唯有lesser evil

沈旭輝連依d都計落35+到不如計埋袁彌昌

咁佢應該好啲

業界利益投盧偉國好過

其實工程界咁多old seafood 有冇出名嘅係黃

黎廣德係公民黨

咁點解公民袋唔派人選

69開始扮 連登仔都幾難服侍 咁周小龍 仲有721之後先出現個d應該冇個好人

好似記得佢係反對攬炒架wor
有啲難計落35+

佢連攬炒都唔肯啊
仲廢過黃碧雲

所以冇黃營

工程 無政府基建 講真真係食得屎多
個個都係想分政府D錢 一定要幫政府

周小龍19年5月已經反逃犯條例
連登仔果陣應該仲係排緊飲喜茶 而家反而指返人地忽然轉黃

利申：從來唔信35+會令港共跪低
但我好想睇藍營輸到滅黨

至少佢比揀盧偉國知道行業需要啲咩
做開consultant 就會覺得佢貼地
功能組別邊有講咁多政治正確
再者黎廣徳邊比得上佢

其實黎廣德2008爭好少就勝出

不過睇返原來黎廣德都老

輸.....了.....

離到咁都貼地

選完出嚟，無人再請佢，過幾年就變condom

工程根本係中資滲透得最嚴重嘅行業

你諗下呢度cap左幾多水

又控制埋功能組別

行頭你唔埋堆根本食得屎

有黃都好難做得起

exact7ly

其實工程界原本唔係咁
大全世界大把 job 接，香港嘅專業係世界認可

去到唔知幾時得返香港自己嘅工程
變相100%靠政府

我認為應該咁睇，唔需要理條友係咪真黃（呢個界別都未必有好多），但只要引起對家內部紛爭（分化），消耗共匪資源喺呢個界別，迫佢要打更多無謂嘅戰線，而我方又唔使浪費人力物力幫佢選戰（條友唔係黃自然冇人主動幫佢），已經對我地嚟講係有賺冇蝕，值得做嘅。

我都想為香港工程界出一份力
好可惜暫時未入到行

啱
我想睇經民聯滅黨

你35+係計堆依條垃圾架

淨係istructe 同 hkie 已經唔互認
揸住個香港牌都係要考多次外國牌

一國一制之後 MHKIE 應該俾錢可以買
到時就全世界都唔會認

唉

唔選都冇撚用

公民袋自己出黎選好過

有冇人選

有冇攬炒派

冇人選要自己選

樓主你諗住去選?

有下集
有得投嘅，其實無懸念一定投佢

真黃假黃唔重要，起碼佢唔係深藍盧偉國。
唔好學熱狗投白票射落海呢d on9野

調返轉講，成個行業而家後生嘅voters唔多
所以佢唔可以太高調話自己黃
要時間等班老野死等班老野退落黎多d後生考到牌投票

如果個degree 係Washington Accord 認可，係咪可以直接考外國牌？

其實香港工程師不嬲都係專做香港架喎
最多做埋澳門呢d

係得mtr會做外國鐵路job，同arup會接外國job

你又知佢唔係深藍？

冇攬炒一律當藍
要繼續叫政府泵水就投盧偉國好過

投程明達都好過投佢

講緊邊個組織嘅牌先，外國一大堆

其實我見功能組別果幾個參選宣言都唔敢講自己係抗爭派 eg. IT黃浩華，建築關兆倫

打法唔同掛
反正人地票源又唔係你班連登仔